住公屋戴Rolex 會唔會太串？

我驚串親啲鄰居

放心，人地一定會覺得係A貨
所以冇問題

5係牙 貴仁供返泥😾

找數啦 仆街